懷疑被同事性騷擾

是咁的，我是OL黎，我近期想減肥，所以自己帶生果作午餐，包括有蘋果已切粒，橙已搣，和一隻香蕉的！就係咁，有個同事口花花話我食生果個樣很正，當時我食緊香蕉的，請問我可不可以告佢性騷擾呢？我E家心裏有D唔舒服的！

無人會性騷擾肥婆 放心

你就肥婆

公司有cctv咪報平機會
自己有錄音仲可以貼上黎

死人妖咪著ol衫啦

男人之家扮OL

諗起麥兜

C hing chow post

係佢前面拍爛條蕉